【網民hot talk】 懶理隧道職員驅趕 暖男司機獅隧救貓B

2018年07月16日

【網民hot talk】
懶理隧道職員驅趕 暖男司機獅隧救貓B

香港道路擠塞成為常態，每逢假日各大主要道理更非常擠迫，其中隧道成為重災區，前日有司機在隧道口塞車期間在路邊發現小貓B，更與其他司機合作「封路」，最終成功將小貓救走。

網民將車Cam片段上載到Facebook「小心駕駛(討論別人駕駛態度)」群組，表示在前日（7月14日）下午約1時在獅子山隧道口行駛期間，突然見到一隻小貓在橫過道路險象橫生，期間有車輛見狀收慢，正當小貓走到貨車底後，貨車有意識地煞掣，司機隨即下車尋找小貓下落，而前車司機亦參與其中，雖然驚動職員疏導交通，但他亦成功將小貓救走，更在網上發起改名活動。

「幫手諗下叫咩名，有人提議個名叫；葵扇——小葵原因前車係Spade；譚仔——跟奴才個性；獅子——因?係獅子山隧橋汁(執)番嚟；後福——大難不死」

上一則
上一則
爆相爆片：老鼠幫襯大家樂 閃電被逐

下一則
今日焦點‧即聽

暖男

隻貓好似腦魔

汁返去補身牙

執呀屌你老母
呀呀屌你老母
屌你老母

呢D地方都有貓都ON9，梗係仆街遺棄

真男人

支持司機
不過連登仔鐘意食光環, 支持泰國被困班生番都唔支持隻本地貓

美國有鴨群過馬路，d 車停低等佢地過